想flirt個新女同事，26歲，a0…應如何入手？

我都係a09

咁老仲a0, 性格應該有啲問題

橋就我度

A0就簡單啦 仲問

flirt 成唔成功, 係睇緣份 a.k.a 外表同感覺, 與努力同心機係無關

送枝施匡翹牌生抽王畀佢

都係既，有時際遇 運氣
重要過實力

利申 : 過來人, 已決定一世獨身

其實我都見好多on99生勾勾
無乜錢既
都有個靚女朋友

完全無問題
溫柔
Nice

你喜歡孔子嗎

問佢有冇剃陰毛

從後入

人哋有仔啦

靚 女朋友 or 靚女 朋友

咁你要檢討下

圖呢

憑實力單身都係實力嚟嘅

我入到黎

有12個A0 中女比負評

你26 a0定係佢？

假膠？

扮去完厠所唔記得拉褲鏈，sir左條賓周出黎。
行去佢位問野，佢a0見到一定心動。之後嗰d唔洗我教啦。

睇唔到